#+title: Virgule
#+EXPORT_FILE_NAME: virgule.html
#+options: toc:nil num:nil title:nil \n:t
#+PANDOC_OPTIONS: include-in-header:include/main.css wrap:none
#+pandoc_metadata: "pagetitle:Virgule, jk, unless ?" "document-css:false"

#+include: include/positionlat.html export html
@@html:<div id="maindiv" style="text-align:center">@@
* Virgule

#+begin_quote
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
Les flots démélés de ses cheuveux démélés
dansaient en mon coeur comme un papillon laçant
les lacets d'un chemin torturé@@html:<a href="empoetee/nuites_jours.html">,</a>@@ comme un champ
retourné par le chatoiement de la tortue des ilots
sauvages ! Sauvez le sable empoèté par le
vent des villes et des nuits arctiques, le temps
filera.
#+end_quote
--------------

@@html:<p style="text-align:center"><a href="/index.html"><img src="/assets/images/mainfond.png" id=iconl></a></p>@@
@@html:</div>@@
#+include: include/footer.html export html
